身為公司高層，如何解決同事之間衝突？

同事與同事之間衝突，高層如何解決呢？

有時同事互篤對方，高層會點解決呢？

我朋友間公司一收同事投訴，如同事a投訴同事b , 公司就話搵律師告同事b ,有時可能好少既衝突，駛唔駛咁誇張呢

請善用起底功能

炒

正常都唔會理啦
幫是但一面都會炒車

公司就係幫a同事話告b同事

條撚樣係咪傻架
除非係刑事就告得入姐
民事? 官都唔撚夠膽判公司d野啦
一陣報紙賣你出黎生意都唔駛做啦

做裁判，大叫: round one! fight!

公司話告b同事滋擾a同事，加b同事向a同事講公司壞話 告a同事誹謗

有請曾志偉

如果係大公司
搵個慈母咁樣既人事去勸A自願辭職
唔係贏輸問題 同事多矛盾阻到工作

你對兩個都仆街,等佢地兩個連成一線集中對付你
咁就解決啦